廣東某大學出現五大訴求

中國最近有幾間大學都係有出現類似情況
對大學封閉管理不滿

星星之火可以燎原

大陸不嬲都有班醒嘅人，但燎撚到咩

作詞：阿李 作曲：阿李

十年 二十年 每一年無數嘅人選擇和平遊行
直到匯聚二百萬人 仲有一連串幾十萬人嘅人鏈
幾百層嘅紙鶴 無數嘅文宣 歌唱著人民嘅期望

14年點估到19年香港有200萬人遊行，你點估到中環班OL舉起傘擋子彈，你點估到理大中大變戰場，唔好比無力感侵蝕自己 盡做

中國人最鐘意就係blame the victims

你上年都估唔到今年會立國安法

一國兩制玩咗20年就正式玩完

啱

支那D大學咁撚醜既

立國安法，冇一國兩制，係全世界同佢反枱。
反正冇國安法都可以9拉暴動，立左係中共輸得仲甘

唔通廣東獨立

會比人殺曬

廣東邊間？好三流的大學喔！中學咁樣。

咪撚映衰晒香港嘅五大訴求

係一個監控，極權國家

講句話 就會捉你坐幾年

未有反送中前 香港人唔係港豬？
廣東不嬲盛產出革命家

search咗好似係廣東醫科大學

支那經歷三千年劣幣驅逐良幣，現在劣幣已經全面控制局勢，好難靠自己力量撥亂反正，就算中共倒台，reboot之後都一定係仆街當權

所以都係冚國剷最好

支那太恐怖，可以理解

公平少少，其實極個東亞文化都差唔多，包括日本

算啦！咁搞唔起。如果係大學城搞，或者搞得起。都孤立無援。

好似日本新聞都有講，不過唔係同一間學校
[url]

[/url]

分分鐘上年仲有份屌9我地

同曱甴嘅五大素人－鳩樣，圍爐取暖，徒勞無功

今日燒唔到唔緊要

猩猩之伙可以燎原

燎撚咗七十年都未推返到共產黨

支那人沒有一個是無辜的

唔係分分鍾 係肯定有 支那賤畜

咁香港咪一樣行緊中國條路喎
無所不在的高壓
大部份人開始唔敢公開發聲
發聲既一係被針對 一係被白色恐佈

之前如果唔明白點解中國人唔反抗
諗諗依兩三個月既香港 應該會有番的理解

一定要俾外國管番百幾年教育番幾代先夠

死撚返大陸啦屌你老母，blocked

原來支國重有民主二字

我信可以燎原 但可能我今世未必睇到
只要你有信念 就會繼續做
相反唔信嘅就唔會信 點都唔會做

14年主要和，未贏，16年再戰
16年主要勇，未贏，19年再戰
19年和勇國際線，未知今次會點
但我相信將來再有嘅話，會真係革命

要相信前人嘅種子必定發芽
而香港正正發芽緊
你睇下今代嘅中學生 有活動係一撚定出

支那醞釀多年年青人嘅飲食/綜藝文化
19年通通全部收曬皮
敵人用無限資源灌輸失敗主義俾香港人
就係想大家覺得咩都無可能

即使我覺得有啲野係無可能 我都會做
因為係其中一位手足教我

其實香港都已經係，你唔見不停捉緊人咩

大佬行街都十幾個cam 上網實名 錢就link晒上中共啲app 有志之士都唔會蠢到同人講 再加上大陸由細開始洗腦 有志之士只會越嚟越少 唔好有啲咩期望

一定俾人捉哂。。。

然後成班兒登大支那膠繼續打晒飛機

精神勝利法

捉到隻五毛

知唔知大陸有幾多間大學？

若讀到前100間已幾好，入到前10更不得了

·

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

叫佢地食黃店啦, 仲反抗送頭咩

西方社會錯過咗10年前茉莉花運動最後和平演變機會 之後真係唔知點算

但不願無動於衷

理論上係得，實際好難做到，邊個咁得閒救班最鍾意忘恩負義、恩將仇報嘅支那生蕃？都係滅哂佢算罷啦

14年仲講緊打不還手

14年冇人會估到 有16年發生 更加估唔到19年會咁樣

燎鬼咩 侵到濕晒啦一早

rip

14年 唔好搞升旗
舊年大家都有眼睇

G持

前幾日合肥工業大學仲po咗呢個微博
依家條微博已經俾人del咗

又想全校失蹤？

阿李
暴動定起 都係有統治者定義

所有國父都面臨死刑既大罪
天琦

王候將相寧有種乎？支那人一冇狗餅食轉身快過香港人

完全正確
根本d五毛維穩先咩撚都話冇用論
香港要贏一定要燎原成個支國先有用

因為共產黨秒速撲滅火種

香港人的抗爭，還是有人睇到的。

暴大(大陸）

巴打講嘢好感動呀搞到我哭撚左

樓主pin this

Aggar

睇下大陸 ，或者睇下東南亞國家

維權律師下場

香港算咩捉人，依家唔算太差

只係香港人接受唔到

藍絲盲左

支國套維穩要成萬億人仔頂住
經濟差到仆街仲睇下佢頂唔頂到

唔使睇啲字 真係一定會大陸果浸柒味

問心無愧便可

老美同印度就快開波，世事無絕對。

無人想知🤣

無錯，上年五月無人知道六月會搞到大龍鳳，五毛無用主意係無用嘅

啲廢青又搞事

香港慢慢行緊佢地舊路

態度正確

起碼中國係知道香港發生咩事

支那大學廁所係大陸街邊公廁level

香港都退到差唔多

08年我地夠係中國人啦
14年仲係今天我又幫埋班甲曱擔遮
上年6月開頭仲講緊要畫面唔要火魔私了

有時呢d野真係估唔到

收到風係關蛇

反了反了

聽親都喊

落地開花

真係好彩有能力去到歐美
咁快玩爛哂 原來仲要係香港讀班學生

呢批人一早死撚曬啦
就算有都係極少數
佢地知呢個黨有問題
但有邊個敢出聲?
你唔鐘意個黨就畀人講做叛國
連黨國都不分既弱智係支那大撚把
但亦都大把人知咩事
只不過係極少數

推

好老實，而家香港行支那套高壓政策，咪一撚樣難做嘢身同感受緊

支那個咩社會主義核心價值
其中一個係民主

品蔥唔算?
中原最後既有自由思想既人集中地

不過又咁講
嶺南兩廣同北佬根本就唔同族
抵抗都唔奇

第一日上連登？
今日反抗但聽日共產黨唔倒台嘅話就即係冇用㗎啦

廣州佬可能好撚勇武都未定, 各有各做

頭4項都仲可以商量，一講到民主死梗

保持觀望

大陸啲建築物係咁
一過深圳河已經feel到

總有一日得
而且相信唔會遠
好似當日東歐共產陣營收皮果D都無人估到咁

就好似踢波咁
落得場就要踢
就算降班隊打曼城唔一定輸
有機會就要射門
今次射唔入
你係咁射
總有機會有一次射到致勝一球

睇到好多5毛/港豬係個post到留言恥笑
捷克能夠推倒共產都唔係短短幾年就做到
廣東人還廣東人 香港人還香港人
我地唔係因為出現訴求而自High, 而係因為種子巳經傳開去
只要推倒既目標係一置巳經好足夠

加油

A

啲文宣有香港feel

根本就好多人支持香港

超碼十年

大支那膠又入嚟打飛機

當年有邊個估到美國獨立班人依家變左世界強國

驚 我會驚
退 我唔會退

文革 死幾千萬人
n個事件
死左成億人
最懷可以更懷到不敢想像

對極權經濟差 唔係問題
金仔肥肥白白

世事未必會咁差
但係香港想得太美好
太天真

你面對史上最極權政府之一

燎唔燎原到都要有第一個人做㗎。人哋唔出聲就肯定唔得，依家肯冒險踏出第一步又單打人即係點香港慢慢都係咁啦，係咪又打定輸數um口收皮呀

整咁靚做咩 領導啲雞寮黎

黃絲同左膠係繼續（叫人）係水炮車面前坐低話要畫面靚就可以散水架喎

MUJI一張心意卡賣30蚊 依到唔洗錢 傻撚咗？

樓主幫手pin呀唔該

對鄰國所有新聞都以食花生態度看待

日本係因為二戰衰咗被美帝硬質一個憲法落去
真正無痛「民主化」(用引號係因為我覺得佢既民主化係唔夠全面同深入）
你要講反抗既話日本其實真係比唔上南韓同台灣，甚至香港
所以你可以見到好多日本人都好中意台灣，崇拜台灣既李登輝，甚至香港既暴力抗爭畫面會上到日本偶像劇：「自由係要靠自己爭取返嚟」

不過講文化軟實力，東亞五國香港台灣南韓支那日本始終都係日本最強，單係av就已經每日令全球唔知幾多男性付出幾多子孫

我淨係想借個位問下
如果中國大陸有民主自由咁香港仲要唔要獨立？

金仔有支國養住咋 之前又有美國金援

文革就變相內戰 係人民支持互鬥

我地就係太天真先企出黎

過程當然係非常殘酷同長時間

路都係前人一步一步行出黎

我冇諗過呢世人會見到支共倒台

但我希望我下一代見到

香港班藍絲享受完自由
又會想做狗躝入籠咁得意都有嘅

到時候香港人會決定

到時香港人會覺得自己都係中國人
仲會大大聲同你講「香港人同中國人既身份無衝突架」

有家底個啲唔洗拉

最簡單既嘢偏偏少人做

如果咁送咗中嘅手足就可以安息了

對得起你個名

燎原前都已經俾共產黨潑熄咗 燎撚咩

大佬咁已經好難得，唔通叫佢哋衝去中南海掟汽油彈咩

文化輸出

同意

試下水溫囉

你睇白羅斯泰國都有示威者參考香港人點抗爭，香港人唔好妄自菲薄，有危先有機

可能下年要改名見香港省不過盡做

因為醒個班入晒党呀嘛
不過都希望入咗党嘅會識時務

應該支持同保護佢地
敢係牆內抗爭係將性命賭上
加油 保重

嘩 好勇喺支那抗爭=自殺
加油

廣東獨立

原來五大訴求 缺一不可傳到去支那

點解硬要5個要求

好過冇

哦

廣東毒立

你咁撚天真覺得一國兩制真係存在過？

燎咗先啦
唔好放負
人地都咁勇敢

乜撚野大學咁簡陋

其實分分鐘人地仲勁
只係新聞無報得咁詳盡

修座樓有屋頂你先感謝黨啦
不要忘記你條命係黨的恩賜

連登仔咪一撚樣

勇 respect.

支那醒左嘅人真係好慘，情況同魯迅篇吶喊咁

幾年前香港人咪又係笑9黃之鋒

緊係得
過去三十年燒唔起
一黎高壓政策 二黎國際一直容忍支那 俾支那搵笨
而家國際醒左 只要keep落去 等支那人個個食草時咪燒得起

當女人上男人屋企飲酒被強姦

連登仔：你唔上去咪無事 自己on99上人屋企飲酒就抵死啦
連登仔：支那人最鍾意blame the vicitms

去過支那大學交流，裏面真係咁簡陋

better than nothing

月餅起義

祈願

認清現今形勢，不論你係統派/獨派，主張民主中國同去港獨化先係最好岀路(四大原因)

求樓主幫推，要將火燒上去

真心仲有好多明白事理嘅鄰國人支持香港 本身識咗幾個大陸妹佢哋都支持
雖然係鄰國嘅事
但係覺得呢班人真係可以叫返做中國人 而唔係而家野蠻成性嘅支那人

大家對victims既定義唔同者

樓主可以既請pin
【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

不以事小而不為

Who knows

埋下種子

大陸不嬲有維權
同埋大陸其實將黨同國分得好清，一去到黨層面就自動收聲

"咁嘅程度反抗有撚用咩"
樓主係咪想鬧埋香港人?

打飛機都可以懷孕

應該咁講,共匪當法律係廢紙,佢自己就係法律!

就算憲法寫民主自由, 佢一樣會違反!

滅校

係文明世界先有用 係華人社會無用 因為當你反抗格離既人唔幫助仲要靠害 思想上華人都覺得你搞事影響佢地生活

我要英國

真人版返校

他一直在玩命

21世紀電子化監控之下
平民係無可能反到..

係大陸 係廁所門寫野都比人拉呀

呢句不適用於支那人

呢句好危險又好吸引

19年點估到20年有肺炎同國安法
我已經唔敢想像2021係咩樣

真
成班唯利是圖
無良知無道德
係要全支那人要死清光先得

明顯有睇香港抗爭，廣州人應該已經潛而物化入咗腦，未來有機會就會星火燎原

耿耿於懷 念念不忘 必有迴響

希望唔會太差啦⋯⋯

佢哋可能全部被武肺或精神病。

不過佢哋咁管，反枱遲早會發生！

曬氣

諗起舊年茂名 一定出黎示威 當地政府真係有聽 所以香港而加衰過大陸